習近平後悔未 信錯777好打得

佢所謂成功全部都係公關做出來

大把人舉例過自從佢做社會福利罵起
無野做得掂

佢多年強項只係辦公室政治，同煽上司下屬

條友只係硬頸，其他同一般辦公室閪人差唔多

2次上位轉捩點

1. 走入皇后碼頭
已成定局做既政治戲碼

2.話搞圍頭佬
上咗位後唔認數，仲叫記者問返當時局長

佢做咗特首，不斷煽波叔 張建忠
做低威脅到佢既人

實事又唔見佢做得成

好打得同摟打差唔多啫

唔會後悔，通過到逃犯條例，通過埋23條，民怨沸騰下屆就換第二個上場，好似之前CY同志咁

可參考返無數事件，佢無野成功過

貪佢無背景易控制啫極權之下點會用有料到既人

做發展局長果陣好事多為
聽講唐唐都係佢做低
之後升到第2把交椅

老共搵隻猩猩做香港人都照樣返工交稅架啦

叫777做好打得條肥龍都未出冊

訓咗冇睇，四層村屋拆咗幾多

同意

佢上位後，叫記者問返發展局

有保皇狗係度
佢唔打得咪一樣過
你睇下依加幾多保皇狗打手係度幫保皇狗保票就知

講到習近平好正常咁

雜種咪又係廢物小學雞

唔係好打得，係好奶得

其實習大大果盤好大嘅棋仲捉緊

習小學雞 係咁上下啦

689都比佢陰到，你就知佢幾勁

貪佢冇腦但四肢發達
喪屍mode治港